[
  {
    "type": "noticia",
    "link": "/roselma-lucchese-assume-reitoria-da-ufcat-e-nomeia-vice-reitor-e-pro-reitores",
    "title": "Roselma Lucchese assume reitoria da UFCAT e nomeia vice-reitor e pr\u00f3-reitores",
    "date": "Publicado em 05/02/24, 18:00h",
    "image_url": "https://prod.ufcat.edu.br:1337/uploads/DSC_0246_577cf635fc.JPG",
    "alt_text": "DSC_0246.JPG"
  },
  {
    "type": "noticia",
    "link": "/prograd-comunica-possiveis-alteracoes-no-cronograma-de-matricula-da-ufcat-em-virtude-de-atrasos-na-divulgacao-dos-resultados-do-si-su-2024",
    "title": "PROGRAD comunica altera\u00e7\u00f5es no cronograma de matr\u00edcula da UFCAT em virtude de atrasos na divulga\u00e7\u00e3o dos resultados do SiSU 2024",
    "date": "Publicado em 31/01/24, 21:24h",
    "image_url": "https://prod.ufcat.edu.br:1337/uploads/Comunicado_UFCAT_novo_Portal_b36bbb2ca4.png",
    "alt_text": "Comunicado - UFCAT (novo Portal).png"
  },
  {
    "type": "noticia",
    "link": "/discente-de-ciencias-biologicas-da-ufcat-participa-de-curso-de-verao-em-zoologia-na-usp",
    "title": "Estudante de Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas da UFCAT participa de curso de ver\u00e3o em Zoologia na USP",
    "date": "Publicado em 30/01/24, 12:38h",
    "image_url": "https://prod.ufcat.edu.br:1337/uploads/Participantes_do_XII_CVZOO_21002e7849.jpeg",
    "alt_text": "Participantes do XII CVZOO.jpeg"
  },
  {
    "type": "noticia",
    "link": "/progep-1",
    "title": "Progep d\u00e1 posse aos servidores aprovados no \u00faltimo concurso p\u00fablico para t\u00e9cnico-administrativos",
    "date": "Publicado em 24/01/24, 14:26h",
    "image_url": "https://prod.ufcat.edu.br:1337/uploads/DSC_0059_bdc5b368dc.JPG",
    "alt_text": "DSC_0059.JPG"
  },
  {
    "type": "noticia",
    "link": "/aberto-processo-para-escolha-das-novas-fachadas-de-entrada-da-ufcat",
    "title": "Aberto processo para escolha das novas fachadas de entrada da UFCAT",
    "date": "Publicado em 22/01/24, 14:29h",
    "image_url": "https://prod.ufcat.edu.br:1337/uploads/insta_ufcat6_2_ca2c361200.png",
    "alt_text": "insta-ufcat6(2).png"
  },
  {
    "type": "noticia",
    "link": "/pro-1",
    "title": "Programa de Conserva\u00e7\u00e3o de Mam\u00edferos do Cerrado apresenta resultados alcan\u00e7ados pelo grupo",
    "date": "Publicado em 16/01/24, 17:19h",
    "image_url": "https://prod.ufcat.edu.br:1337/uploads/Whats_App_Image_2024_01_15_at_10_16_09_eb025b0616.jpeg",
    "alt_text": "WhatsApp Image 2024-01-15 at 10.16.09.jpeg"
  },
  {
    "type": "noticia",
    "link": "/progep-comunica-alteracao-do-local-de-publicacao-dos-editais-de-chamamento-e-convocacoes-para-posse-de-novos-as-servidores-as",
    "title": "PROGEP comunica altera\u00e7\u00e3o do local de publica\u00e7\u00e3o dos editais de chamamento e convoca\u00e7\u00f5es para posse de novos(as) servidores(as)",
    "date": "Publicado em 15/01/24, 14:26h",
    "image_url": "https://prod.ufcat.edu.br:1337/uploads/Comunicado_UFCAT_novo_Portal_b36bbb2ca4.png",
    "alt_text": "Comunicado - UFCAT (novo Portal).png"
  },
  {
    "type": "noticia",
    "link": "/andifes-divulga-nota-sobre-orcamento-das-universidades-federais",
    "title": "Andifes divulga nota sobre or\u00e7amento das universidades federais",
    "date": "Publicado em 23/12/23, 20:47h",
    "image_url": "https://prod.ufcat.edu.br:1337/uploads/andifes_415ea18c47.png",
    "alt_text": "andifes.png"
  },
  {
    "type": "noticia",
    "link": "/reitoria-anuncia-novas-pro-reitorias-e-inicia-processo-de-transicao",
    "title": "Reitoria anuncia novos ocupantes das Pr\u00f3-reitorias e inicia processo de transi\u00e7\u00e3o",
    "date": "Publicado em 23/12/23, 0:34h",
    "image_url": "https://prod.ufcat.edu.br:1337/uploads/Whats_App_Image_2023_12_22_at_12_01_48_47731d0a3f.jpeg",
    "alt_text": "WhatsApp Image 2023-12-22 at 12.01.48.jpeg"
  },
  {
    "type": "noticia",
    "link": "/re-2",
    "title": "Consuni aprova doa\u00e7\u00e3o do Hospital Regional para o patrim\u00f4nio da UFCAT",
    "date": "Publicado em 22/12/23, 13:57h",
    "image_url": "https://prod.ufcat.edu.br:1337/uploads/Whats_App_Image_2023_12_22_at_10_54_17_2fff7400a6.jpeg",
    "alt_text": "WhatsApp Image 2023-12-22 at 10.54.17.jpeg"
  },
  {
    "type": "noticia",
    "link": "/roselma-lucchese-assume-reitoria-da-ufcat-e-nomeia-vice-reitor-e-pro-reitores",
    "title": "Roselma Lucchese assume reitoria da UFCAT e nomeia vice-reitor e pr\u00f3-reitores",
    "date": "Publicado em 05/02/24, 18:00h",
    "image_url": "https://prod.ufcat.edu.br:1337/uploads/DSC_0246_577cf635fc.JPG",
    "alt_text": "DSC_0246.JPG"
  },
  {
    "type": "noticia",
    "link": "/prograd-comunica-possiveis-alteracoes-no-cronograma-de-matricula-da-ufcat-em-virtude-de-atrasos-na-divulgacao-dos-resultados-do-si-su-2024",
    "title": "PROGRAD comunica altera\u00e7\u00f5es no cronograma de matr\u00edcula da UFCAT em virtude de atrasos na divulga\u00e7\u00e3o dos resultados do SiSU 2024",
    "date": "Publicado em 31/01/24, 21:24h",
    "image_url": "https://prod.ufcat.edu.br:1337/uploads/Comunicado_UFCAT_novo_Portal_b36bbb2ca4.png",
    "alt_text": "Comunicado - UFCAT (novo Portal).png"
  },
  {
    "type": "noticia",
    "link": "/discente-de-ciencias-biologicas-da-ufcat-participa-de-curso-de-verao-em-zoologia-na-usp",
    "title": "Estudante de Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas da UFCAT participa de curso de ver\u00e3o em Zoologia na USP",
    "date": "Publicado em 30/01/24, 12:38h",
    "image_url": "https://prod.ufcat.edu.br:1337/uploads/Participantes_do_XII_CVZOO_21002e7849.jpeg",
    "alt_text": "Participantes do XII CVZOO.jpeg"
  },
  {
    "type": "noticia",
    "link": "/progep-1",
    "title": "Progep d\u00e1 posse aos servidores aprovados no \u00faltimo concurso p\u00fablico para t\u00e9cnico-administrativos",
    "date": "Publicado em 24/01/24, 14:26h",
    "image_url": "https://prod.ufcat.edu.br:1337/uploads/DSC_0059_bdc5b368dc.JPG",
    "alt_text": "DSC_0059.JPG"
  },
  {
    "type": "noticia",
    "link": "/aberto-processo-para-escolha-das-novas-fachadas-de-entrada-da-ufcat",
    "title": "Aberto processo para escolha das novas fachadas de entrada da UFCAT",
    "date": "Publicado em 22/01/24, 14:29h",
    "image_url": "https://prod.ufcat.edu.br:1337/uploads/insta_ufcat6_2_ca2c361200.png",
    "alt_text": "insta-ufcat6(2).png"
  },
  {
    "type": "noticia",
    "link": "/pro-1",
    "title": "Programa de Conserva\u00e7\u00e3o de Mam\u00edferos do Cerrado apresenta resultados alcan\u00e7ados pelo grupo",
    "date": "Publicado em 16/01/24, 17:19h",
    "image_url": "https://prod.ufcat.edu.br:1337/uploads/Whats_App_Image_2024_01_15_at_10_16_09_eb025b0616.jpeg",
    "alt_text": "WhatsApp Image 2024-01-15 at 10.16.09.jpeg"
  },
  {
    "type": "noticia",
    "link": "/progep-comunica-alteracao-do-local-de-publicacao-dos-editais-de-chamamento-e-convocacoes-para-posse-de-novos-as-servidores-as",
    "title": "PROGEP comunica altera\u00e7\u00e3o do local de publica\u00e7\u00e3o dos editais de chamamento e convoca\u00e7\u00f5es para posse de novos(as) servidores(as)",
    "date": "Publicado em 15/01/24, 14:26h",
    "image_url": "https://prod.ufcat.edu.br:1337/uploads/Comunicado_UFCAT_novo_Portal_b36bbb2ca4.png",
    "alt_text": "Comunicado - UFCAT (novo Portal).png"
  },
  {
    "type": "noticia",
    "link": "/andifes-divulga-nota-sobre-orcamento-das-universidades-federais",
    "title": "Andifes divulga nota sobre or\u00e7amento das universidades federais",
    "date": "Publicado em 23/12/23, 20:47h",
    "image_url": "https://prod.ufcat.edu.br:1337/uploads/andifes_415ea18c47.png",
    "alt_text": "andifes.png"
  },
  {
    "type": "noticia",
    "link": "/reitoria-anuncia-novas-pro-reitorias-e-inicia-processo-de-transicao",
    "title": "Reitoria anuncia novos ocupantes das Pr\u00f3-reitorias e inicia processo de transi\u00e7\u00e3o",
    "date": "Publicado em 23/12/23, 0:34h",
    "image_url": "https://prod.ufcat.edu.br:1337/uploads/Whats_App_Image_2023_12_22_at_12_01_48_47731d0a3f.jpeg",
    "alt_text": "WhatsApp Image 2023-12-22 at 12.01.48.jpeg"
  },
  {
    "type": "noticia",
    "link": "/re-2",
    "title": "Consuni aprova doa\u00e7\u00e3o do Hospital Regional para o patrim\u00f4nio da UFCAT",
    "date": "Publicado em 22/12/23, 13:57h",
    "image_url": "https://prod.ufcat.edu.br:1337/uploads/Whats_App_Image_2023_12_22_at_10_54_17_2fff7400a6.jpeg",
    "alt_text": "WhatsApp Image 2023-12-22 at 10.54.17.jpeg"
  },
  {
    "type": "noticia",
    "link": "/roselma-lucchese-assume-reitoria-da-ufcat-e-nomeia-vice-reitor-e-pro-reitores",
    "title": "Roselma Lucchese assume reitoria da UFCAT e nomeia vice-reitor e pr\u00f3-reitores",
    "date": "Publicado em 05/02/24, 18:00h",
    "image_url": "https://prod.ufcat.edu.br:1337/uploads/DSC_0246_577cf635fc.JPG",
    "alt_text": "DSC_0246.JPG"
  },
  {
    "type": "noticia",
    "link": "/prograd-comunica-possiveis-alteracoes-no-cronograma-de-matricula-da-ufcat-em-virtude-de-atrasos-na-divulgacao-dos-resultados-do-si-su-2024",
    "title": "PROGRAD comunica altera\u00e7\u00f5es no cronograma de matr\u00edcula da UFCAT em virtude de atrasos na divulga\u00e7\u00e3o dos resultados do SiSU 2024",
    "date": "Publicado em 31/01/24, 21:24h",
    "image_url": "https://prod.ufcat.edu.br:1337/uploads/Comunicado_UFCAT_novo_Portal_b36bbb2ca4.png",
    "alt_text": "Comunicado - UFCAT (novo Portal).png"
  },
  {
    "type": "noticia",
    "link": "/discente-de-ciencias-biologicas-da-ufcat-participa-de-curso-de-verao-em-zoologia-na-usp",
    "title": "Estudante de Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas da UFCAT participa de curso de ver\u00e3o em Zoologia na USP",
    "date": "Publicado em 30/01/24, 12:38h",
    "image_url": "https://prod.ufcat.edu.br:1337/uploads/Participantes_do_XII_CVZOO_21002e7849.jpeg",
    "alt_text": "Participantes do XII CVZOO.jpeg"
  },
  {
    "type": "noticia",
    "link": "/progep-1",
    "title": "Progep d\u00e1 posse aos servidores aprovados no \u00faltimo concurso p\u00fablico para t\u00e9cnico-administrativos",
    "date": "Publicado em 24/01/24, 14:26h",
    "image_url": "https://prod.ufcat.edu.br:1337/uploads/DSC_0059_bdc5b368dc.JPG",
    "alt_text": "DSC_0059.JPG"
  },
  {
    "type": "noticia",
    "link": "/aberto-processo-para-escolha-das-novas-fachadas-de-entrada-da-ufcat",
    "title": "Aberto processo para escolha das novas fachadas de entrada da UFCAT",
    "date": "Publicado em 22/01/24, 14:29h",
    "image_url": "https://prod.ufcat.edu.br:1337/uploads/insta_ufcat6_2_ca2c361200.png",
    "alt_text": "insta-ufcat6(2).png"
  },
  {
    "type": "noticia",
    "link": "/pro-1",
    "title": "Programa de Conserva\u00e7\u00e3o de Mam\u00edferos do Cerrado apresenta resultados alcan\u00e7ados pelo grupo",
    "date": "Publicado em 16/01/24, 17:19h",
    "image_url": "https://prod.ufcat.edu.br:1337/uploads/Whats_App_Image_2024_01_15_at_10_16_09_eb025b0616.jpeg",
    "alt_text": "WhatsApp Image 2024-01-15 at 10.16.09.jpeg"
  },
  {
    "type": "noticia",
    "link": "/progep-comunica-alteracao-do-local-de-publicacao-dos-editais-de-chamamento-e-convocacoes-para-posse-de-novos-as-servidores-as",
    "title": "PROGEP comunica altera\u00e7\u00e3o do local de publica\u00e7\u00e3o dos editais de chamamento e convoca\u00e7\u00f5es para posse de novos(as) servidores(as)",
    "date": "Publicado em 15/01/24, 14:26h",
    "image_url": "https://prod.ufcat.edu.br:1337/uploads/Comunicado_UFCAT_novo_Portal_b36bbb2ca4.png",
    "alt_text": "Comunicado - UFCAT (novo Portal).png"
  },
  {
    "type": "noticia",
    "link": "/andifes-divulga-nota-sobre-orcamento-das-universidades-federais",
    "title": "Andifes divulga nota sobre or\u00e7amento das universidades federais",
    "date": "Publicado em 23/12/23, 20:47h",
    "image_url": "https://prod.ufcat.edu.br:1337/uploads/andifes_415ea18c47.png",
    "alt_text": "andifes.png"
  },
  {
    "type": "noticia",
    "link": "/reitoria-anuncia-novas-pro-reitorias-e-inicia-processo-de-transicao",
    "title": "Reitoria anuncia novos ocupantes das Pr\u00f3-reitorias e inicia processo de transi\u00e7\u00e3o",
    "date": "Publicado em 23/12/23, 0:34h",
    "image_url": "https://prod.ufcat.edu.br:1337/uploads/Whats_App_Image_2023_12_22_at_12_01_48_47731d0a3f.jpeg",
    "alt_text": "WhatsApp Image 2023-12-22 at 12.01.48.jpeg"
  },
  {
    "type": "noticia",
    "link": "/re-2",
    "title": "Consuni aprova doa\u00e7\u00e3o do Hospital Regional para o patrim\u00f4nio da UFCAT",
    "date": "Publicado em 22/12/23, 13:57h",
    "image_url": "https://prod.ufcat.edu.br:1337/uploads/Whats_App_Image_2023_12_22_at_10_54_17_2fff7400a6.jpeg",
    "alt_text": "WhatsApp Image 2023-12-22 at 10.54.17.jpeg"
  },
  {
    "type": "noticia",
    "link": "/roselma-lucchese-assume-reitoria-da-ufcat-e-nomeia-vice-reitor-e-pro-reitores",
    "title": "Roselma Lucchese assume reitoria da UFCAT e nomeia vice-reitor e pr\u00f3-reitores",
    "date": "Publicado em 05/02/24, 18:00h",
    "image_url": "https://prod.ufcat.edu.br:1337/uploads/DSC_0246_577cf635fc.JPG",
    "alt_text": "DSC_0246.JPG"
  },
  {
    "type": "noticia",
    "link": "/prograd-comunica-possiveis-alteracoes-no-cronograma-de-matricula-da-ufcat-em-virtude-de-atrasos-na-divulgacao-dos-resultados-do-si-su-2024",
    "title": "PROGRAD comunica altera\u00e7\u00f5es no cronograma de matr\u00edcula da UFCAT em virtude de atrasos na divulga\u00e7\u00e3o dos resultados do SiSU 2024",
    "date": "Publicado em 31/01/24, 21:24h",
    "image_url": "https://prod.ufcat.edu.br:1337/uploads/Comunicado_UFCAT_novo_Portal_b36bbb2ca4.png",
    "alt_text": "Comunicado - UFCAT (novo Portal).png"
  },
  {
    "type": "noticia",
    "link": "/discente-de-ciencias-biologicas-da-ufcat-participa-de-curso-de-verao-em-zoologia-na-usp",
    "title": "Estudante de Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas da UFCAT participa de curso de ver\u00e3o em Zoologia na USP",
    "date": "Publicado em 30/01/24, 12:38h",
    "image_url": "https://prod.ufcat.edu.br:1337/uploads/Participantes_do_XII_CVZOO_21002e7849.jpeg",
    "alt_text": "Participantes do XII CVZOO.jpeg"
  },
  {
    "type": "noticia",
    "link": "/progep-1",
    "title": "Progep d\u00e1 posse aos servidores aprovados no \u00faltimo concurso p\u00fablico para t\u00e9cnico-administrativos",
    "date": "Publicado em 24/01/24, 14:26h",
    "image_url": "https://prod.ufcat.edu.br:1337/uploads/DSC_0059_bdc5b368dc.JPG",
    "alt_text": "DSC_0059.JPG"
  },
  {
    "type": "noticia",
    "link": "/aberto-processo-para-escolha-das-novas-fachadas-de-entrada-da-ufcat",
    "title": "Aberto processo para escolha das novas fachadas de entrada da UFCAT",
    "date": "Publicado em 22/01/24, 14:29h",
    "image_url": "https://prod.ufcat.edu.br:1337/uploads/insta_ufcat6_2_ca2c361200.png",
    "alt_text": "insta-ufcat6(2).png"
  },
  {
    "type": "noticia",
    "link": "/pro-1",
    "title": "Programa de Conserva\u00e7\u00e3o de Mam\u00edferos do Cerrado apresenta resultados alcan\u00e7ados pelo grupo",
    "date": "Publicado em 16/01/24, 17:19h",
    "image_url": "https://prod.ufcat.edu.br:1337/uploads/Whats_App_Image_2024_01_15_at_10_16_09_eb025b0616.jpeg",
    "alt_text": "WhatsApp Image 2024-01-15 at 10.16.09.jpeg"
  },
  {
    "type": "noticia",
    "link": "/progep-comunica-alteracao-do-local-de-publicacao-dos-editais-de-chamamento-e-convocacoes-para-posse-de-novos-as-servidores-as",
    "title": "PROGEP comunica altera\u00e7\u00e3o do local de publica\u00e7\u00e3o dos editais de chamamento e convoca\u00e7\u00f5es para posse de novos(as) servidores(as)",
    "date": "Publicado em 15/01/24, 14:26h",
    "image_url": "https://prod.ufcat.edu.br:1337/uploads/Comunicado_UFCAT_novo_Portal_b36bbb2ca4.png",
    "alt_text": "Comunicado - UFCAT (novo Portal).png"
  },
  {
    "type": "noticia",
    "link": "/andifes-divulga-nota-sobre-orcamento-das-universidades-federais",
    "title": "Andifes divulga nota sobre or\u00e7amento das universidades federais",
    "date": "Publicado em 23/12/23, 20:47h",
    "image_url": "https://prod.ufcat.edu.br:1337/uploads/andifes_415ea18c47.png",
    "alt_text": "andifes.png"
  },
  {
    "type": "noticia",
    "link": "/reitoria-anuncia-novas-pro-reitorias-e-inicia-processo-de-transicao",
    "title": "Reitoria anuncia novos ocupantes das Pr\u00f3-reitorias e inicia processo de transi\u00e7\u00e3o",
    "date": "Publicado em 23/12/23, 0:34h",
    "image_url": "https://prod.ufcat.edu.br:1337/uploads/Whats_App_Image_2023_12_22_at_12_01_48_47731d0a3f.jpeg",
    "alt_text": "WhatsApp Image 2023-12-22 at 12.01.48.jpeg"
  },
  {
    "type": "noticia",
    "link": "/re-2",
    "title": "Consuni aprova doa\u00e7\u00e3o do Hospital Regional para o patrim\u00f4nio da UFCAT",
    "date": "Publicado em 22/12/23, 13:57h",
    "image_url": "https://prod.ufcat.edu.br:1337/uploads/Whats_App_Image_2023_12_22_at_10_54_17_2fff7400a6.jpeg",
    "alt_text": "WhatsApp Image 2023-12-22 at 10.54.17.jpeg"
  },
  {
    "type": "noticia",
    "link": "/roselma-lucchese-assume-reitoria-da-ufcat-e-nomeia-vice-reitor-e-pro-reitores",
    "title": "Roselma Lucchese assume reitoria da UFCAT e nomeia vice-reitor e pr\u00f3-reitores",
    "date": "Publicado em 05/02/24, 18:00h",
    "image_url": "https://prod.ufcat.edu.br:1337/uploads/DSC_0246_577cf635fc.JPG",
    "alt_text": "DSC_0246.JPG"
  },
  {
    "type": "noticia",
    "link": "/prograd-comunica-possiveis-alteracoes-no-cronograma-de-matricula-da-ufcat-em-virtude-de-atrasos-na-divulgacao-dos-resultados-do-si-su-2024",
    "title": "PROGRAD comunica altera\u00e7\u00f5es no cronograma de matr\u00edcula da UFCAT em virtude de atrasos na divulga\u00e7\u00e3o dos resultados do SiSU 2024",
    "date": "Publicado em 31/01/24, 21:24h",
    "image_url": "https://prod.ufcat.edu.br:1337/uploads/Comunicado_UFCAT_novo_Portal_b36bbb2ca4.png",
    "alt_text": "Comunicado - UFCAT (novo Portal).png"
  },
  {
    "type": "noticia",
    "link": "/discente-de-ciencias-biologicas-da-ufcat-participa-de-curso-de-verao-em-zoologia-na-usp",
    "title": "Estudante de Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas da UFCAT participa de curso de ver\u00e3o em Zoologia na USP",
    "date": "Publicado em 30/01/24, 12:38h",
    "image_url": "https://prod.ufcat.edu.br:1337/uploads/Participantes_do_XII_CVZOO_21002e7849.jpeg",
    "alt_text": "Participantes do XII CVZOO.jpeg"
  },
  {
    "type": "noticia",
    "link": "/progep-1",
    "title": "Progep d\u00e1 posse aos servidores aprovados no \u00faltimo concurso p\u00fablico para t\u00e9cnico-administrativos",
    "date": "Publicado em 24/01/24, 14:26h",
    "image_url": "https://prod.ufcat.edu.br:1337/uploads/DSC_0059_bdc5b368dc.JPG",
    "alt_text": "DSC_0059.JPG"
  },
  {
    "type": "noticia",
    "link": "/aberto-processo-para-escolha-das-novas-fachadas-de-entrada-da-ufcat",
    "title": "Aberto processo para escolha das novas fachadas de entrada da UFCAT",
    "date": "Publicado em 22/01/24, 14:29h",
    "image_url": "https://prod.ufcat.edu.br:1337/uploads/insta_ufcat6_2_ca2c361200.png",
    "alt_text": "insta-ufcat6(2).png"
  },
  {
    "type": "noticia",
    "link": "/pro-1",
    "title": "Programa de Conserva\u00e7\u00e3o de Mam\u00edferos do Cerrado apresenta resultados alcan\u00e7ados pelo grupo",
    "date": "Publicado em 16/01/24, 17:19h",
    "image_url": "https://prod.ufcat.edu.br:1337/uploads/Whats_App_Image_2024_01_15_at_10_16_09_eb025b0616.jpeg",
    "alt_text": "WhatsApp Image 2024-01-15 at 10.16.09.jpeg"
  },
  {
    "type": "noticia",
    "link": "/progep-comunica-alteracao-do-local-de-publicacao-dos-editais-de-chamamento-e-convocacoes-para-posse-de-novos-as-servidores-as",
    "title": "PROGEP comunica altera\u00e7\u00e3o do local de publica\u00e7\u00e3o dos editais de chamamento e convoca\u00e7\u00f5es para posse de novos(as) servidores(as)",
    "date": "Publicado em 15/01/24, 14:26h",
    "image_url": "https://prod.ufcat.edu.br:1337/uploads/Comunicado_UFCAT_novo_Portal_b36bbb2ca4.png",
    "alt_text": "Comunicado - UFCAT (novo Portal).png"
  },
  {
    "type": "noticia",
    "link": "/andifes-divulga-nota-sobre-orcamento-das-universidades-federais",
    "title": "Andifes divulga nota sobre or\u00e7amento das universidades federais",
    "date": "Publicado em 23/12/23, 20:47h",
    "image_url": "https://prod.ufcat.edu.br:1337/uploads/andifes_415ea18c47.png",
    "alt_text": "andifes.png"
  },
  {
    "type": "noticia",
    "link": "/reitoria-anuncia-novas-pro-reitorias-e-inicia-processo-de-transicao",
    "title": "Reitoria anuncia novos ocupantes das Pr\u00f3-reitorias e inicia processo de transi\u00e7\u00e3o",
    "date": "Publicado em 23/12/23, 0:34h",
    "image_url": "https://prod.ufcat.edu.br:1337/uploads/Whats_App_Image_2023_12_22_at_12_01_48_47731d0a3f.jpeg",
    "alt_text": "WhatsApp Image 2023-12-22 at 12.01.48.jpeg"
  },
  {
    "type": "noticia",
    "link": "/re-2",
    "title": "Consuni aprova doa\u00e7\u00e3o do Hospital Regional para o patrim\u00f4nio da UFCAT",
    "date": "Publicado em 22/12/23, 13:57h",
    "image_url": "https://prod.ufcat.edu.br:1337/uploads/Whats_App_Image_2023_12_22_at_10_54_17_2fff7400a6.jpeg",
    "alt_text": "WhatsApp Image 2023-12-22 at 10.54.17.jpeg"
  },
  {
    "type": "evento",
    "link": "/cine-debate-com-o-filme-zuzu-angel-2006",
    "title": "Cine Debate com o filme Zuzu Angel (2006)",
    "date": "Evento em 31/01/24 at\u00e9 o dia 31/01/24",
    "image_url": null,
    "alt_text": ""
  },
  {
    "type": "evento",
    "link": "/exposicao-detalhes-de-deci-memorias-esquecidas-e-oficina-historia-fotografia-e-arquivo-pessoal-desafios-da-pesquisa",
    "title": "Exposi\u00e7\u00e3o \u201cDetalhes de Deci, mem\u00f3rias esquecidas\u201d e Oficina \u201cHist\u00f3ria, Fotografia e Arquivo Pessoal: desafios da pesquisa\u201d",
    "date": "Evento em 05/02/24 at\u00e9 o dia 08/02/24",
    "image_url": null,
    "alt_text": ""
  },
  {
    "type": "evento",
    "link": "https://biblioteca.ufcat.edu.br/noticias/treinamento-up-to-date",
    "title": "Biblioteca Universit\u00e1ria promove Treinamento de acesso e manejo ao UpToDate",
    "date": "Evento em 07/02/24",
    "image_url": null,
    "alt_text": ""
  },
  {
    "type": "evento",
    "link": "/7-congresso-de-inovacao-e-metodologias-no-ensino-superior-e-tecnologico-vii-cim-2024",
    "title": "7\u00ba Congresso de Inova\u00e7\u00e3o e Metodologias no Ensino Superior e Tecnol\u00f3gico (VII CIM 2024)",
    "date": "Evento em 12/09/24 at\u00e9 o dia 13/09/24",
    "image_url": null,
    "alt_text": ""
  },
  {
    "type": "evento",
    "link": "/lan-2",
    "title": "Lan\u00e7amento de livro do professor Rodrigo Graboski, do curso de Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica",
    "date": "Evento em 08/12/23 at\u00e9 o dia 08/12/23",
    "image_url": "https://prod.ufcat.edu.br:1337/uploads/image_1_c26bca4761.png",
    "alt_text": "image (1).png"
  },
  {
    "type": "evento",
    "link": "/i-sarau-das-ciencias-sociais",
    "title": "I Sarau das Ci\u00eancias Sociais",
    "date": "Evento em 13/12/23 at\u00e9 o dia 13/12/23",
    "image_url": null,
    "alt_text": ""
  },
  {
    "type": "evento",
    "link": "/agroecologia-na-pratica-ciclo-de-oficinas-2023",
    "title": "Agroecologia na pr\u00e1tica: Ciclo de Oficinas 2023",
    "date": "Evento em 07/12/23 at\u00e9 o dia 09/12/23",
    "image_url": null,
    "alt_text": ""
  },
  {
    "type": "evento",
    "link": "https://perm.go.gov.br/n/176343-minera-go-marca-uma-nova-etapa-para-o-setor-da-mineracao-em-goias ",
    "title": "MINERA GO marca uma nova etapa para o setor da minera\u00e7\u00e3o em Goi\u00e1s",
    "date": "Evento em 12/12/23 at\u00e9 o dia 14/12/23",
    "image_url": null,
    "alt_text": ""
  },
  {
    "type": "evento",
    "link": "/debates-e-conexoes-na-ufcat-apresenta-ricardo-antunes-presente-e-futuro-do-trabalho-na-era-da-uberizacao-e-da-industria-4-0",
    "title": "Debates e conex\u00f5es na UFCAT apresenta Ricardo Antunes: \"Presente e futuro do trabalho na era da Uberiza\u00e7\u00e3o e da Ind\u00fastria 4.0?\"",
    "date": "Evento em 05/12/23 at\u00e9 o dia 05/12/23",
    "image_url": null,
    "alt_text": ""
  },
  {
    "type": "evento",
    "link": "/xii-encontro-goiano-de-administracao-egad",
    "title": "XII Encontro Goiano de Administra\u00e7\u00e3o (EGAD)",
    "date": "Evento em 22/11/23 at\u00e9 o dia 23/11/23",
    "image_url": null,
    "alt_text": ""
  },
  {
    "type": "evento",
    "link": "/cine-debate-com-o-filme-zuzu-angel-2006",
    "title": "Cine Debate com o filme Zuzu Angel (2006)",
    "date": "Evento em 31/01/24 at\u00e9 o dia 31/01/24",
    "image_url": null,
    "alt_text": ""
  },
  {
    "type": "evento",
    "link": "/exposicao-detalhes-de-deci-memorias-esquecidas-e-oficina-historia-fotografia-e-arquivo-pessoal-desafios-da-pesquisa",
    "title": "Exposi\u00e7\u00e3o \u201cDetalhes de Deci, mem\u00f3rias esquecidas\u201d e Oficina \u201cHist\u00f3ria, Fotografia e Arquivo Pessoal: desafios da pesquisa\u201d",
    "date": "Evento em 05/02/24 at\u00e9 o dia 08/02/24",
    "image_url": null,
    "alt_text": ""
  },
  {
    "type": "evento",
    "link": "https://biblioteca.ufcat.edu.br/noticias/treinamento-up-to-date",
    "title": "Biblioteca Universit\u00e1ria promove Treinamento de acesso e manejo ao UpToDate",
    "date": "Evento em 07/02/24",
    "image_url": null,
    "alt_text": ""
  },
  {
    "type": "evento",
    "link": "/7-congresso-de-inovacao-e-metodologias-no-ensino-superior-e-tecnologico-vii-cim-2024",
    "title": "7\u00ba Congresso de Inova\u00e7\u00e3o e Metodologias no Ensino Superior e Tecnol\u00f3gico (VII CIM 2024)",
    "date": "Evento em 12/09/24 at\u00e9 o dia 13/09/24",
    "image_url": null,
    "alt_text": ""
  },
  {
    "type": "evento",
    "link": "/lan-2",
    "title": "Lan\u00e7amento de livro do professor Rodrigo Graboski, do curso de Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica",
    "date": "Evento em 08/12/23 at\u00e9 o dia 08/12/23",
    "image_url": "https://prod.ufcat.edu.br:1337/uploads/image_1_c26bca4761.png",
    "alt_text": "image (1).png"
  },
  {
    "type": "evento",
    "link": "/i-sarau-das-ciencias-sociais",
    "title": "I Sarau das Ci\u00eancias Sociais",
    "date": "Evento em 13/12/23 at\u00e9 o dia 13/12/23",
    "image_url": null,
    "alt_text": ""
  },
  {
    "type": "evento",
    "link": "/agroecologia-na-pratica-ciclo-de-oficinas-2023",
    "title": "Agroecologia na pr\u00e1tica: Ciclo de Oficinas 2023",
    "date": "Evento em 07/12/23 at\u00e9 o dia 09/12/23",
    "image_url": null,
    "alt_text": ""
  },
  {
    "type": "evento",
    "link": "https://perm.go.gov.br/n/176343-minera-go-marca-uma-nova-etapa-para-o-setor-da-mineracao-em-goias ",
    "title": "MINERA GO marca uma nova etapa para o setor da minera\u00e7\u00e3o em Goi\u00e1s",
    "date": "Evento em 12/12/23 at\u00e9 o dia 14/12/23",
    "image_url": null,
    "alt_text": ""
  },
  {
    "type": "evento",
    "link": "/debates-e-conexoes-na-ufcat-apresenta-ricardo-antunes-presente-e-futuro-do-trabalho-na-era-da-uberizacao-e-da-industria-4-0",
    "title": "Debates e conex\u00f5es na UFCAT apresenta Ricardo Antunes: \"Presente e futuro do trabalho na era da Uberiza\u00e7\u00e3o e da Ind\u00fastria 4.0?\"",
    "date": "Evento em 05/12/23 at\u00e9 o dia 05/12/23",
    "image_url": null,
    "alt_text": ""
  },
  {
    "type": "evento",
    "link": "/xii-encontro-goiano-de-administracao-egad",
    "title": "XII Encontro Goiano de Administra\u00e7\u00e3o (EGAD)",
    "date": "Evento em 22/11/23 at\u00e9 o dia 23/11/23",
    "image_url": null,
    "alt_text": ""
  },
  {
    "type": "evento",
    "link": "/cine-debate-com-o-filme-zuzu-angel-2006",
    "title": "Cine Debate com o filme Zuzu Angel (2006)",
    "date": "Evento em 31/01/24 at\u00e9 o dia 31/01/24",
    "image_url": null,
    "alt_text": ""
  },
  {
    "type": "evento",
    "link": "/exposicao-detalhes-de-deci-memorias-esquecidas-e-oficina-historia-fotografia-e-arquivo-pessoal-desafios-da-pesquisa",
    "title": "Exposi\u00e7\u00e3o \u201cDetalhes de Deci, mem\u00f3rias esquecidas\u201d e Oficina \u201cHist\u00f3ria, Fotografia e Arquivo Pessoal: desafios da pesquisa\u201d",
    "date": "Evento em 05/02/24 at\u00e9 o dia 08/02/24",
    "image_url": null,
    "alt_text": ""
  },
  {
    "type": "evento",
    "link": "https://biblioteca.ufcat.edu.br/noticias/treinamento-up-to-date",
    "title": "Biblioteca Universit\u00e1ria promove Treinamento de acesso e manejo ao UpToDate",
    "date": "Evento em 07/02/24",
    "image_url": null,
    "alt_text": ""
  },
  {
    "type": "evento",
    "link": "/7-congresso-de-inovacao-e-metodologias-no-ensino-superior-e-tecnologico-vii-cim-2024",
    "title": "7\u00ba Congresso de Inova\u00e7\u00e3o e Metodologias no Ensino Superior e Tecnol\u00f3gico (VII CIM 2024)",
    "date": "Evento em 12/09/24 at\u00e9 o dia 13/09/24",
    "image_url": null,
    "alt_text": ""
  },
  {
    "type": "evento",
    "link": "/lan-2",
    "title": "Lan\u00e7amento de livro do professor Rodrigo Graboski, do curso de Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica",
    "date": "Evento em 08/12/23 at\u00e9 o dia 08/12/23",
    "image_url": "https://prod.ufcat.edu.br:1337/uploads/image_1_c26bca4761.png",
    "alt_text": "image (1).png"
  },
  {
    "type": "evento",
    "link": "/i-sarau-das-ciencias-sociais",
    "title": "I Sarau das Ci\u00eancias Sociais",
    "date": "Evento em 13/12/23 at\u00e9 o dia 13/12/23",
    "image_url": null,
    "alt_text": ""
  },
  {
    "type": "evento",
    "link": "/agroecologia-na-pratica-ciclo-de-oficinas-2023",
    "title": "Agroecologia na pr\u00e1tica: Ciclo de Oficinas 2023",
    "date": "Evento em 07/12/23 at\u00e9 o dia 09/12/23",
    "image_url": null,
    "alt_text": ""
  },
  {
    "type": "evento",
    "link": "https://perm.go.gov.br/n/176343-minera-go-marca-uma-nova-etapa-para-o-setor-da-mineracao-em-goias ",
    "title": "MINERA GO marca uma nova etapa para o setor da minera\u00e7\u00e3o em Goi\u00e1s",
    "date": "Evento em 12/12/23 at\u00e9 o dia 14/12/23",
    "image_url": null,
    "alt_text": ""
  },
  {
    "type": "evento",
    "link": "/debates-e-conexoes-na-ufcat-apresenta-ricardo-antunes-presente-e-futuro-do-trabalho-na-era-da-uberizacao-e-da-industria-4-0",
    "title": "Debates e conex\u00f5es na UFCAT apresenta Ricardo Antunes: \"Presente e futuro do trabalho na era da Uberiza\u00e7\u00e3o e da Ind\u00fastria 4.0?\"",
    "date": "Evento em 05/12/23 at\u00e9 o dia 05/12/23",
    "image_url": null,
    "alt_text": ""
  },
  {
    "type": "evento",
    "link": "/xii-encontro-goiano-de-administracao-egad",
    "title": "XII Encontro Goiano de Administra\u00e7\u00e3o (EGAD)",
    "date": "Evento em 22/11/23 at\u00e9 o dia 23/11/23",
    "image_url": null,
    "alt_text": ""
  },
  {
    "type": "evento",
    "link": "/cine-debate-com-o-filme-zuzu-angel-2006",
    "title": "Cine Debate com o filme Zuzu Angel (2006)",
    "date": "Evento em 31/01/24 at\u00e9 o dia 31/01/24",
    "image_url": null,
    "alt_text": ""
  },
  {
    "type": "evento",
    "link": "/exposicao-detalhes-de-deci-memorias-esquecidas-e-oficina-historia-fotografia-e-arquivo-pessoal-desafios-da-pesquisa",
    "title": "Exposi\u00e7\u00e3o \u201cDetalhes de Deci, mem\u00f3rias esquecidas\u201d e Oficina \u201cHist\u00f3ria, Fotografia e Arquivo Pessoal: desafios da pesquisa\u201d",
    "date": "Evento em 05/02/24 at\u00e9 o dia 08/02/24",
    "image_url": null,
    "alt_text": ""
  },
  {
    "type": "evento",
    "link": "https://biblioteca.ufcat.edu.br/noticias/treinamento-up-to-date",
    "title": "Biblioteca Universit\u00e1ria promove Treinamento de acesso e manejo ao UpToDate",
    "date": "Evento em 07/02/24",
    "image_url": null,
    "alt_text": ""
  },
  {
    "type": "evento",
    "link": "/7-congresso-de-inovacao-e-metodologias-no-ensino-superior-e-tecnologico-vii-cim-2024",
    "title": "7\u00ba Congresso de Inova\u00e7\u00e3o e Metodologias no Ensino Superior e Tecnol\u00f3gico (VII CIM 2024)",
    "date": "Evento em 12/09/24 at\u00e9 o dia 13/09/24",
    "image_url": null,
    "alt_text": ""
  },
  {
    "type": "evento",
    "link": "/lan-2",
    "title": "Lan\u00e7amento de livro do professor Rodrigo Graboski, do curso de Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica",
    "date": "Evento em 08/12/23 at\u00e9 o dia 08/12/23",
    "image_url": "https://prod.ufcat.edu.br:1337/uploads/image_1_c26bca4761.png",
    "alt_text": "image (1).png"
  },
  {
    "type": "evento",
    "link": "/i-sarau-das-ciencias-sociais",
    "title": "I Sarau das Ci\u00eancias Sociais",
    "date": "Evento em 13/12/23 at\u00e9 o dia 13/12/23",
    "image_url": null,
    "alt_text": ""
  },
  {
    "type": "evento",
    "link": "/agroecologia-na-pratica-ciclo-de-oficinas-2023",
    "title": "Agroecologia na pr\u00e1tica: Ciclo de Oficinas 2023",
    "date": "Evento em 07/12/23 at\u00e9 o dia 09/12/23",
    "image_url": null,
    "alt_text": ""
  },
  {
    "type": "evento",
    "link": "https://perm.go.gov.br/n/176343-minera-go-marca-uma-nova-etapa-para-o-setor-da-mineracao-em-goias ",
    "title": "MINERA GO marca uma nova etapa para o setor da minera\u00e7\u00e3o em Goi\u00e1s",
    "date": "Evento em 12/12/23 at\u00e9 o dia 14/12/23",
    "image_url": null,
    "alt_text": ""
  },
  {
    "type": "evento",
    "link": "/debates-e-conexoes-na-ufcat-apresenta-ricardo-antunes-presente-e-futuro-do-trabalho-na-era-da-uberizacao-e-da-industria-4-0",
    "title": "Debates e conex\u00f5es na UFCAT apresenta Ricardo Antunes: \"Presente e futuro do trabalho na era da Uberiza\u00e7\u00e3o e da Ind\u00fastria 4.0?\"",
    "date": "Evento em 05/12/23 at\u00e9 o dia 05/12/23",
    "image_url": null,
    "alt_text": ""
  },
  {
    "type": "evento",
    "link": "/xii-encontro-goiano-de-administracao-egad",
    "title": "XII Encontro Goiano de Administra\u00e7\u00e3o (EGAD)",
    "date": "Evento em 22/11/23 at\u00e9 o dia 23/11/23",
    "image_url": null,
    "alt_text": ""
  },
  {
    "type": "evento",
    "link": "/cine-debate-com-o-filme-zuzu-angel-2006",
    "title": "Cine Debate com o filme Zuzu Angel (2006)",
    "date": "Evento em 31/01/24 at\u00e9 o dia 31/01/24",
    "image_url": null,
    "alt_text": ""
  },
  {
    "type": "evento",
    "link": "/exposicao-detalhes-de-deci-memorias-esquecidas-e-oficina-historia-fotografia-e-arquivo-pessoal-desafios-da-pesquisa",
    "title": "Exposi\u00e7\u00e3o \u201cDetalhes de Deci, mem\u00f3rias esquecidas\u201d e Oficina \u201cHist\u00f3ria, Fotografia e Arquivo Pessoal: desafios da pesquisa\u201d",
    "date": "Evento em 05/02/24 at\u00e9 o dia 08/02/24",
    "image_url": null,
    "alt_text": ""
  },
  {
    "type": "evento",
    "link": "https://biblioteca.ufcat.edu.br/noticias/treinamento-up-to-date",
    "title": "Biblioteca Universit\u00e1ria promove Treinamento de acesso e manejo ao UpToDate",
    "date": "Evento em 07/02/24",
    "image_url": null,
    "alt_text": ""
  },
  {
    "type": "evento",
    "link": "/7-congresso-de-inovacao-e-metodologias-no-ensino-superior-e-tecnologico-vii-cim-2024",
    "title": "7\u00ba Congresso de Inova\u00e7\u00e3o e Metodologias no Ensino Superior e Tecnol\u00f3gico (VII CIM 2024)",
    "date": "Evento em 12/09/24 at\u00e9 o dia 13/09/24",
    "image_url": null,
    "alt_text": ""
  },
  {
    "type": "evento",
    "link": "/lan-2",
    "title": "Lan\u00e7amento de livro do professor Rodrigo Graboski, do curso de Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica",
    "date": "Evento em 08/12/23 at\u00e9 o dia 08/12/23",
    "image_url": "https://prod.ufcat.edu.br:1337/uploads/image_1_c26bca4761.png",
    "alt_text": "image (1).png"
  },
  {
    "type": "evento",
    "link": "/i-sarau-das-ciencias-sociais",
    "title": "I Sarau das Ci\u00eancias Sociais",
    "date": "Evento em 13/12/23 at\u00e9 o dia 13/12/23",
    "image_url": null,
    "alt_text": ""
  },
  {
    "type": "evento",
    "link": "/agroecologia-na-pratica-ciclo-de-oficinas-2023",
    "title": "Agroecologia na pr\u00e1tica: Ciclo de Oficinas 2023",
    "date": "Evento em 07/12/23 at\u00e9 o dia 09/12/23",
    "image_url": null,
    "alt_text": ""
  },
  {
    "type": "evento",
    "link": "https://perm.go.gov.br/n/176343-minera-go-marca-uma-nova-etapa-para-o-setor-da-mineracao-em-goias ",
    "title": "MINERA GO marca uma nova etapa para o setor da minera\u00e7\u00e3o em Goi\u00e1s",
    "date": "Evento em 12/12/23 at\u00e9 o dia 14/12/23",
    "image_url": null,
    "alt_text": ""
  },
  {
    "type": "evento",
    "link": "/debates-e-conexoes-na-ufcat-apresenta-ricardo-antunes-presente-e-futuro-do-trabalho-na-era-da-uberizacao-e-da-industria-4-0",
    "title": "Debates e conex\u00f5es na UFCAT apresenta Ricardo Antunes: \"Presente e futuro do trabalho na era da Uberiza\u00e7\u00e3o e da Ind\u00fastria 4.0?\"",
    "date": "Evento em 05/12/23 at\u00e9 o dia 05/12/23",
    "image_url": null,
    "alt_text": ""
  },
  {
    "type": "evento",
    "link": "/xii-encontro-goiano-de-administracao-egad",
    "title": "XII Encontro Goiano de Administra\u00e7\u00e3o (EGAD)",
    "date": "Evento em 22/11/23 at\u00e9 o dia 23/11/23",
    "image_url": null,
    "alt_text": ""
  },
  {
    "type": "edital",
    "link": "https://ppgcet.catalao.ufg.br/n/178203-edital-ppgcet-2024",
    "title": "Publicado Edital do Programa de P\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o em Ci\u00eancias Exatas e Tecnol\u00f3gicas - N\u00edvel Doutorado",
    "date": "Publicado em 23/01/24, 20:14h",
    "image_url": "https://prod.ufcat.edu.br:1337/uploads/Pos_graduacao_UFCAT_c9b8e0595b.png",
    "alt_text": "P\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o UFCAT.png"
  },
  {
    "type": "edital",
    "link": "https://adm.catalao.ufg.br/n/176868-processo-seletivo-para-as-pos-graduacoes-lato-sensu-do-cgen-turmas-2024",
    "title": "Lan\u00e7ado o edital de cursos de Especializa\u00e7\u00e3o do CGEN: Gest\u00e3o Financeira e Controladoria e Gest\u00e3o de Pessoas e Marketing",
    "date": "Publicado em 05/01/24, 18:24h",
    "image_url": "https://prod.ufcat.edu.br:1337/uploads/Edital_de_Especializacao_0b6bcdc082.png",
    "alt_text": "Edital de Especializa\u00e7\u00e3o.png"
  },
  {
    "type": "edital",
    "link": "https://ppgep.catalao.ufg.br/n/177673-edital-de-inscricao-e-selecao-de-alunos-regulares-2024",
    "title": "Publicado o edital de sele\u00e7\u00e3o de alunos regulares para o Mestrado em Engenharia de Produ\u00e7\u00e3o",
    "date": "Publicado em 02/01/24, 17:11h",
    "image_url": "https://prod.ufcat.edu.br:1337/uploads/Banner_PPGEP_2024_Whats_App_6e9abd4489.png",
    "alt_text": "Banner_PPGEP_2024_WhatsApp.png"
  },
  {
    "type": "edital",
    "link": "/edital-de-chamada-para-manifestacao-de-interesse-em-remocao-dos-tecnicos-administrativos-em-educacao-tae-na-ufcat",
    "title": "Edital de Chamada para manifesta\u00e7\u00e3o de interesse em remo\u00e7\u00e3o dos T\u00e9cnicos-Administrativos em Educa\u00e7\u00e3o (TAE) na UFCAT",
    "date": "Publicado em 28/12/23, 15:56h",
    "image_url": null,
    "alt_text": ""
  },
  {
    "type": "edital",
    "link": "/abertas-as-inscricoes-para-a-especializacao-em-lavra-e-planejamento-de-mina-turma-2024",
    "title": "Abertas as inscri\u00e7\u00f5es para a Especializa\u00e7\u00e3o em Lavra e Planejamento de Mina - Turma 2024",
    "date": "Publicado em 21/12/23, 17:06h",
    "image_url": "https://prod.ufcat.edu.br:1337/uploads/e05f8d34_fdc2_49a4_b361_cc747b722128_9bea5c4c1d.jpeg",
    "alt_text": "e05f8d34-fdc2-49a4-b361-cc747b722128.jpeg"
  },
  {
    "type": "edital",
    "link": "https://sistemas.institutoverbena.ufg.br/2024/ps-ead-ufcat/",
    "title": "Lan\u00e7ado o Edital do Processo Seletivo para preenchimento de vagas do curso de Matem\u00e1tica EAD 2024",
    "date": "Publicado em 07/12/23, 19:43h",
    "image_url": "https://prod.ufcat.edu.br:1337/uploads/capa_edital_matematica_ead_351_200_px_4_7b9f1ab4b1.png",
    "alt_text": "capa edital matem\u00e1tica ead (351 \u00d7 200 px) (4).png"
  },
  {
    "type": "edital",
    "link": "/publicado-edital-para-o-programa-de-educacao-pelo-trabalho-para-a-saude-pet-saude-equidade",
    "title": "Publicado Edital para o Programa de Educa\u00e7\u00e3o pelo Trabalho para a Sa\u00fade (PET-Sa\u00fade - Equidade)",
    "date": "Publicado em 29/11/23, 13:44h",
    "image_url": "https://prod.ufcat.edu.br:1337/uploads/pet_saude_7fcafc0021.jpg",
    "alt_text": "pet sa\u00fade.jpg"
  },
  {
    "type": "edital",
    "link": "https://ppggo.sistemasph.com.br/index.php/pt-br/component/content/article?id=291",
    "title": "Chamada p\u00fablica do Programa de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o em Gest\u00e3o Organizacional - Sele\u00e7\u00e3o de alunos regulares 2024",
    "date": "Publicado em 24/11/23, 20:09h",
    "image_url": "https://prod.ufcat.edu.br:1337/uploads/Edital_UFCAT_b82ba78abf.png",
    "alt_text": "Edital UFCAT.png"
  },
  {
    "type": "edital",
    "link": "/publicado-edital-do-processo-seletivo-para-preenchimento-de-vagas-remanescentes-2024-na-ufcat",
    "title": "Edital do processo seletivo para preenchimento de Vagas Remanescentes 2024 na UFCAT",
    "date": "Publicado em 24/11/23, 19:17h",
    "image_url": "https://prod.ufcat.edu.br:1337/uploads/Remanescentes_2024_not_5c3539d90a.png",
    "alt_text": "Remanescentes 2024 not.png"
  },
  {
    "type": "edital",
    "link": "/premio-de-melhor-trabalho-de-iniciacao-a-pesquisa-da-ufcat-edicao-2023",
    "title": "Pr\u00eamio de Melhor Trabalho de Inicia\u00e7\u00e3o \u00e0 Pesquisa da UFCAT - Edi\u00e7\u00e3o 2023",
    "date": "Publicado em 20/11/23, 11:25h",
    "image_url": "https://prod.ufcat.edu.br:1337/uploads/vseminario2023_ab71dd25b2.jpg",
    "alt_text": "vseminario2023.jpg"
  },
  {
    "type": "edital",
    "link": "https://ppgcet.catalao.ufg.br/n/178203-edital-ppgcet-2024",
    "title": "Publicado Edital do Programa de P\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o em Ci\u00eancias Exatas e Tecnol\u00f3gicas - N\u00edvel Doutorado",
    "date": "Publicado em 23/01/24, 20:14h",
    "image_url": "https://prod.ufcat.edu.br:1337/uploads/Pos_graduacao_UFCAT_c9b8e0595b.png",
    "alt_text": "P\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o UFCAT.png"
  },
  {
    "type": "edital",
    "link": "https://adm.catalao.ufg.br/n/176868-processo-seletivo-para-as-pos-graduacoes-lato-sensu-do-cgen-turmas-2024",
    "title": "Lan\u00e7ado o edital de cursos de Especializa\u00e7\u00e3o do CGEN: Gest\u00e3o Financeira e Controladoria e Gest\u00e3o de Pessoas e Marketing",
    "date": "Publicado em 05/01/24, 18:24h",
    "image_url": "https://prod.ufcat.edu.br:1337/uploads/Edital_de_Especializacao_0b6bcdc082.png",
    "alt_text": "Edital de Especializa\u00e7\u00e3o.png"
  },
  {
    "type": "edital",
    "link": "https://ppgep.catalao.ufg.br/n/177673-edital-de-inscricao-e-selecao-de-alunos-regulares-2024",
    "title": "Publicado o edital de sele\u00e7\u00e3o de alunos regulares para o Mestrado em Engenharia de Produ\u00e7\u00e3o",
    "date": "Publicado em 02/01/24, 17:11h",
    "image_url": "https://prod.ufcat.edu.br:1337/uploads/Banner_PPGEP_2024_Whats_App_6e9abd4489.png",
    "alt_text": "Banner_PPGEP_2024_WhatsApp.png"
  },
  {
    "type": "edital",
    "link": "/edital-de-chamada-para-manifestacao-de-interesse-em-remocao-dos-tecnicos-administrativos-em-educacao-tae-na-ufcat",
    "title": "Edital de Chamada para manifesta\u00e7\u00e3o de interesse em remo\u00e7\u00e3o dos T\u00e9cnicos-Administrativos em Educa\u00e7\u00e3o (TAE) na UFCAT",
    "date": "Publicado em 28/12/23, 15:56h",
    "image_url": null,
    "alt_text": ""
  },
  {
    "type": "edital",
    "link": "/abertas-as-inscricoes-para-a-especializacao-em-lavra-e-planejamento-de-mina-turma-2024",
    "title": "Abertas as inscri\u00e7\u00f5es para a Especializa\u00e7\u00e3o em Lavra e Planejamento de Mina - Turma 2024",
    "date": "Publicado em 21/12/23, 17:06h",
    "image_url": "https://prod.ufcat.edu.br:1337/uploads/e05f8d34_fdc2_49a4_b361_cc747b722128_9bea5c4c1d.jpeg",
    "alt_text": "e05f8d34-fdc2-49a4-b361-cc747b722128.jpeg"
  },
  {
    "type": "edital",
    "link": "https://sistemas.institutoverbena.ufg.br/2024/ps-ead-ufcat/",
    "title": "Lan\u00e7ado o Edital do Processo Seletivo para preenchimento de vagas do curso de Matem\u00e1tica EAD 2024",
    "date": "Publicado em 07/12/23, 19:43h",
    "image_url": "https://prod.ufcat.edu.br:1337/uploads/capa_edital_matematica_ead_351_200_px_4_7b9f1ab4b1.png",
    "alt_text": "capa edital matem\u00e1tica ead (351 \u00d7 200 px) (4).png"
  },
  {
    "type": "edital",
    "link": "/publicado-edital-para-o-programa-de-educacao-pelo-trabalho-para-a-saude-pet-saude-equidade",
    "title": "Publicado Edital para o Programa de Educa\u00e7\u00e3o pelo Trabalho para a Sa\u00fade (PET-Sa\u00fade - Equidade)",
    "date": "Publicado em 29/11/23, 13:44h",
    "image_url": "https://prod.ufcat.edu.br:1337/uploads/pet_saude_7fcafc0021.jpg",
    "alt_text": "pet sa\u00fade.jpg"
  },
  {
    "type": "edital",
    "link": "https://ppggo.sistemasph.com.br/index.php/pt-br/component/content/article?id=291",
    "title": "Chamada p\u00fablica do Programa de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o em Gest\u00e3o Organizacional - Sele\u00e7\u00e3o de alunos regulares 2024",
    "date": "Publicado em 24/11/23, 20:09h",
    "image_url": "https://prod.ufcat.edu.br:1337/uploads/Edital_UFCAT_b82ba78abf.png",
    "alt_text": "Edital UFCAT.png"
  },
  {
    "type": "edital",
    "link": "/publicado-edital-do-processo-seletivo-para-preenchimento-de-vagas-remanescentes-2024-na-ufcat",
    "title": "Edital do processo seletivo para preenchimento de Vagas Remanescentes 2024 na UFCAT",
    "date": "Publicado em 24/11/23, 19:17h",
    "image_url": "https://prod.ufcat.edu.br:1337/uploads/Remanescentes_2024_not_5c3539d90a.png",
    "alt_text": "Remanescentes 2024 not.png"
  },
  {
    "type": "edital",
    "link": "/premio-de-melhor-trabalho-de-iniciacao-a-pesquisa-da-ufcat-edicao-2023",
    "title": "Pr\u00eamio de Melhor Trabalho de Inicia\u00e7\u00e3o \u00e0 Pesquisa da UFCAT - Edi\u00e7\u00e3o 2023",
    "date": "Publicado em 20/11/23, 11:25h",
    "image_url": "https://prod.ufcat.edu.br:1337/uploads/vseminario2023_ab71dd25b2.jpg",
    "alt_text": "vseminario2023.jpg"
  },
  {
    "type": "edital",
    "link": "https://ppgcet.catalao.ufg.br/n/178203-edital-ppgcet-2024",
    "title": "Publicado Edital do Programa de P\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o em Ci\u00eancias Exatas e Tecnol\u00f3gicas - N\u00edvel Doutorado",
    "date": "Publicado em 23/01/24, 20:14h",
    "image_url": "https://prod.ufcat.edu.br:1337/uploads/Pos_graduacao_UFCAT_c9b8e0595b.png",
    "alt_text": "P\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o UFCAT.png"
  },
  {
    "type": "edital",
    "link": "https://adm.catalao.ufg.br/n/176868-processo-seletivo-para-as-pos-graduacoes-lato-sensu-do-cgen-turmas-2024",
    "title": "Lan\u00e7ado o edital de cursos de Especializa\u00e7\u00e3o do CGEN: Gest\u00e3o Financeira e Controladoria e Gest\u00e3o de Pessoas e Marketing",
    "date": "Publicado em 05/01/24, 18:24h",
    "image_url": "https://prod.ufcat.edu.br:1337/uploads/Edital_de_Especializacao_0b6bcdc082.png",
    "alt_text": "Edital de Especializa\u00e7\u00e3o.png"
  },
  {
    "type": "edital",
    "link": "https://ppgep.catalao.ufg.br/n/177673-edital-de-inscricao-e-selecao-de-alunos-regulares-2024",
    "title": "Publicado o edital de sele\u00e7\u00e3o de alunos regulares para o Mestrado em Engenharia de Produ\u00e7\u00e3o",
    "date": "Publicado em 02/01/24, 17:11h",
    "image_url": "https://prod.ufcat.edu.br:1337/uploads/Banner_PPGEP_2024_Whats_App_6e9abd4489.png",
    "alt_text": "Banner_PPGEP_2024_WhatsApp.png"
  },
  {
    "type": "edital",
    "link": "/edital-de-chamada-para-manifestacao-de-interesse-em-remocao-dos-tecnicos-administrativos-em-educacao-tae-na-ufcat",
    "title": "Edital de Chamada para manifesta\u00e7\u00e3o de interesse em remo\u00e7\u00e3o dos T\u00e9cnicos-Administrativos em Educa\u00e7\u00e3o (TAE) na UFCAT",
    "date": "Publicado em 28/12/23, 15:56h",
    "image_url": null,
    "alt_text": ""
  },
  {
    "type": "edital",
    "link": "/abertas-as-inscricoes-para-a-especializacao-em-lavra-e-planejamento-de-mina-turma-2024",
    "title": "Abertas as inscri\u00e7\u00f5es para a Especializa\u00e7\u00e3o em Lavra e Planejamento de Mina - Turma 2024",
    "date": "Publicado em 21/12/23, 17:06h",
    "image_url": "https://prod.ufcat.edu.br:1337/uploads/e05f8d34_fdc2_49a4_b361_cc747b722128_9bea5c4c1d.jpeg",
    "alt_text": "e05f8d34-fdc2-49a4-b361-cc747b722128.jpeg"
  },
  {
    "type": "edital",
    "link": "https://sistemas.institutoverbena.ufg.br/2024/ps-ead-ufcat/",
    "title": "Lan\u00e7ado o Edital do Processo Seletivo para preenchimento de vagas do curso de Matem\u00e1tica EAD 2024",
    "date": "Publicado em 07/12/23, 19:43h",
    "image_url": "https://prod.ufcat.edu.br:1337/uploads/capa_edital_matematica_ead_351_200_px_4_7b9f1ab4b1.png",
    "alt_text": "capa edital matem\u00e1tica ead (351 \u00d7 200 px) (4).png"
  },
  {
    "type": "edital",
    "link": "/publicado-edital-para-o-programa-de-educacao-pelo-trabalho-para-a-saude-pet-saude-equidade",
    "title": "Publicado Edital para o Programa de Educa\u00e7\u00e3o pelo Trabalho para a Sa\u00fade (PET-Sa\u00fade - Equidade)",
    "date": "Publicado em 29/11/23, 13:44h",
    "image_url": "https://prod.ufcat.edu.br:1337/uploads/pet_saude_7fcafc0021.jpg",
    "alt_text": "pet sa\u00fade.jpg"
  },
  {
    "type": "edital",
    "link": "https://ppggo.sistemasph.com.br/index.php/pt-br/component/content/article?id=291",
    "title": "Chamada p\u00fablica do Programa de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o em Gest\u00e3o Organizacional - Sele\u00e7\u00e3o de alunos regulares 2024",
    "date": "Publicado em 24/11/23, 20:09h",
    "image_url": "https://prod.ufcat.edu.br:1337/uploads/Edital_UFCAT_b82ba78abf.png",
    "alt_text": "Edital UFCAT.png"
  },
  {
    "type": "edital",
    "link": "/publicado-edital-do-processo-seletivo-para-preenchimento-de-vagas-remanescentes-2024-na-ufcat",
    "title": "Edital do processo seletivo para preenchimento de Vagas Remanescentes 2024 na UFCAT",
    "date": "Publicado em 24/11/23, 19:17h",
    "image_url": "https://prod.ufcat.edu.br:1337/uploads/Remanescentes_2024_not_5c3539d90a.png",
    "alt_text": "Remanescentes 2024 not.png"
  },
  {
    "type": "edital",
    "link": "/premio-de-melhor-trabalho-de-iniciacao-a-pesquisa-da-ufcat-edicao-2023",
    "title": "Pr\u00eamio de Melhor Trabalho de Inicia\u00e7\u00e3o \u00e0 Pesquisa da UFCAT - Edi\u00e7\u00e3o 2023",
    "date": "Publicado em 20/11/23, 11:25h",
    "image_url": "https://prod.ufcat.edu.br:1337/uploads/vseminario2023_ab71dd25b2.jpg",
    "alt_text": "vseminario2023.jpg"
  },
  {
    "type": "edital",
    "link": "https://ppgcet.catalao.ufg.br/n/178203-edital-ppgcet-2024",
    "title": "Publicado Edital do Programa de P\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o em Ci\u00eancias Exatas e Tecnol\u00f3gicas - N\u00edvel Doutorado",
    "date": "Publicado em 23/01/24, 20:14h",
    "image_url": "https://prod.ufcat.edu.br:1337/uploads/Pos_graduacao_UFCAT_c9b8e0595b.png",
    "alt_text": "P\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o UFCAT.png"
  },
  {
    "type": "edital",
    "link": "https://adm.catalao.ufg.br/n/176868-processo-seletivo-para-as-pos-graduacoes-lato-sensu-do-cgen-turmas-2024",
    "title": "Lan\u00e7ado o edital de cursos de Especializa\u00e7\u00e3o do CGEN: Gest\u00e3o Financeira e Controladoria e Gest\u00e3o de Pessoas e Marketing",
    "date": "Publicado em 05/01/24, 18:24h",
    "image_url": "https://prod.ufcat.edu.br:1337/uploads/Edital_de_Especializacao_0b6bcdc082.png",
    "alt_text": "Edital de Especializa\u00e7\u00e3o.png"
  },
  {
    "type": "edital",
    "link": "https://ppgep.catalao.ufg.br/n/177673-edital-de-inscricao-e-selecao-de-alunos-regulares-2024",
    "title": "Publicado o edital de sele\u00e7\u00e3o de alunos regulares para o Mestrado em Engenharia de Produ\u00e7\u00e3o",
    "date": "Publicado em 02/01/24, 17:11h",
    "image_url": "https://prod.ufcat.edu.br:1337/uploads/Banner_PPGEP_2024_Whats_App_6e9abd4489.png",
    "alt_text": "Banner_PPGEP_2024_WhatsApp.png"
  },
  {
    "type": "edital",
    "link": "/edital-de-chamada-para-manifestacao-de-interesse-em-remocao-dos-tecnicos-administrativos-em-educacao-tae-na-ufcat",
    "title": "Edital de Chamada para manifesta\u00e7\u00e3o de interesse em remo\u00e7\u00e3o dos T\u00e9cnicos-Administrativos em Educa\u00e7\u00e3o (TAE) na UFCAT",
    "date": "Publicado em 28/12/23, 15:56h",
    "image_url": null,
    "alt_text": ""
  },
  {
    "type": "edital",
    "link": "/abertas-as-inscricoes-para-a-especializacao-em-lavra-e-planejamento-de-mina-turma-2024",
    "title": "Abertas as inscri\u00e7\u00f5es para a Especializa\u00e7\u00e3o em Lavra e Planejamento de Mina - Turma 2024",
    "date": "Publicado em 21/12/23, 17:06h",
    "image_url": "https://prod.ufcat.edu.br:1337/uploads/e05f8d34_fdc2_49a4_b361_cc747b722128_9bea5c4c1d.jpeg",
    "alt_text": "e05f8d34-fdc2-49a4-b361-cc747b722128.jpeg"
  },
  {
    "type": "edital",
    "link": "https://sistemas.institutoverbena.ufg.br/2024/ps-ead-ufcat/",
    "title": "Lan\u00e7ado o Edital do Processo Seletivo para preenchimento de vagas do curso de Matem\u00e1tica EAD 2024",
    "date": "Publicado em 07/12/23, 19:43h",
    "image_url": "https://prod.ufcat.edu.br:1337/uploads/capa_edital_matematica_ead_351_200_px_4_7b9f1ab4b1.png",
    "alt_text": "capa edital matem\u00e1tica ead (351 \u00d7 200 px) (4).png"
  },
  {
    "type": "edital",
    "link": "/publicado-edital-para-o-programa-de-educacao-pelo-trabalho-para-a-saude-pet-saude-equidade",
    "title": "Publicado Edital para o Programa de Educa\u00e7\u00e3o pelo Trabalho para a Sa\u00fade (PET-Sa\u00fade - Equidade)",
    "date": "Publicado em 29/11/23, 13:44h",
    "image_url": "https://prod.ufcat.edu.br:1337/uploads/pet_saude_7fcafc0021.jpg",
    "alt_text": "pet sa\u00fade.jpg"
  },
  {
    "type": "edital",
    "link": "https://ppggo.sistemasph.com.br/index.php/pt-br/component/content/article?id=291",
    "title": "Chamada p\u00fablica do Programa de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o em Gest\u00e3o Organizacional - Sele\u00e7\u00e3o de alunos regulares 2024",
    "date": "Publicado em 24/11/23, 20:09h",
    "image_url": "https://prod.ufcat.edu.br:1337/uploads/Edital_UFCAT_b82ba78abf.png",
    "alt_text": "Edital UFCAT.png"
  },
  {
    "type": "edital",
    "link": "/publicado-edital-do-processo-seletivo-para-preenchimento-de-vagas-remanescentes-2024-na-ufcat",
    "title": "Edital do processo seletivo para preenchimento de Vagas Remanescentes 2024 na UFCAT",
    "date": "Publicado em 24/11/23, 19:17h",
    "image_url": "https://prod.ufcat.edu.br:1337/uploads/Remanescentes_2024_not_5c3539d90a.png",
    "alt_text": "Remanescentes 2024 not.png"
  },
  {
    "type": "edital",
    "link": "/premio-de-melhor-trabalho-de-iniciacao-a-pesquisa-da-ufcat-edicao-2023",
    "title": "Pr\u00eamio de Melhor Trabalho de Inicia\u00e7\u00e3o \u00e0 Pesquisa da UFCAT - Edi\u00e7\u00e3o 2023",
    "date": "Publicado em 20/11/23, 11:25h",
    "image_url": "https://prod.ufcat.edu.br:1337/uploads/vseminario2023_ab71dd25b2.jpg",
    "alt_text": "vseminario2023.jpg"
  },
  {
    "type": "edital",
    "link": "https://ppgcet.catalao.ufg.br/n/178203-edital-ppgcet-2024",
    "title": "Publicado Edital do Programa de P\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o em Ci\u00eancias Exatas e Tecnol\u00f3gicas - N\u00edvel Doutorado",
    "date": "Publicado em 23/01/24, 20:14h",
    "image_url": "https://prod.ufcat.edu.br:1337/uploads/Pos_graduacao_UFCAT_c9b8e0595b.png",
    "alt_text": "P\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o UFCAT.png"
  },
  {
    "type": "edital",
    "link": "https://adm.catalao.ufg.br/n/176868-processo-seletivo-para-as-pos-graduacoes-lato-sensu-do-cgen-turmas-2024",
    "title": "Lan\u00e7ado o edital de cursos de Especializa\u00e7\u00e3o do CGEN: Gest\u00e3o Financeira e Controladoria e Gest\u00e3o de Pessoas e Marketing",
    "date": "Publicado em 05/01/24, 18:24h",
    "image_url": "https://prod.ufcat.edu.br:1337/uploads/Edital_de_Especializacao_0b6bcdc082.png",
    "alt_text": "Edital de Especializa\u00e7\u00e3o.png"
  },
  {
    "type": "edital",
    "link": "https://ppgep.catalao.ufg.br/n/177673-edital-de-inscricao-e-selecao-de-alunos-regulares-2024",
    "title": "Publicado o edital de sele\u00e7\u00e3o de alunos regulares para o Mestrado em Engenharia de Produ\u00e7\u00e3o",
    "date": "Publicado em 02/01/24, 17:11h",
    "image_url": "https://prod.ufcat.edu.br:1337/uploads/Banner_PPGEP_2024_Whats_App_6e9abd4489.png",
    "alt_text": "Banner_PPGEP_2024_WhatsApp.png"
  },
  {
    "type": "edital",
    "link": "/edital-de-chamada-para-manifestacao-de-interesse-em-remocao-dos-tecnicos-administrativos-em-educacao-tae-na-ufcat",
    "title": "Edital de Chamada para manifesta\u00e7\u00e3o de interesse em remo\u00e7\u00e3o dos T\u00e9cnicos-Administrativos em Educa\u00e7\u00e3o (TAE) na UFCAT",
    "date": "Publicado em 28/12/23, 15:56h",
    "image_url": null,
    "alt_text": ""
  },
  {
    "type": "edital",
    "link": "/abertas-as-inscricoes-para-a-especializacao-em-lavra-e-planejamento-de-mina-turma-2024",
    "title": "Abertas as inscri\u00e7\u00f5es para a Especializa\u00e7\u00e3o em Lavra e Planejamento de Mina - Turma 2024",
    "date": "Publicado em 21/12/23, 17:06h",
    "image_url": "https://prod.ufcat.edu.br:1337/uploads/e05f8d34_fdc2_49a4_b361_cc747b722128_9bea5c4c1d.jpeg",
    "alt_text": "e05f8d34-fdc2-49a4-b361-cc747b722128.jpeg"
  },
  {
    "type": "edital",
    "link": "https://sistemas.institutoverbena.ufg.br/2024/ps-ead-ufcat/",
    "title": "Lan\u00e7ado o Edital do Processo Seletivo para preenchimento de vagas do curso de Matem\u00e1tica EAD 2024",
    "date": "Publicado em 07/12/23, 19:43h",
    "image_url": "https://prod.ufcat.edu.br:1337/uploads/capa_edital_matematica_ead_351_200_px_4_7b9f1ab4b1.png",
    "alt_text": "capa edital matem\u00e1tica ead (351 \u00d7 200 px) (4).png"
  },
  {
    "type": "edital",
    "link": "/publicado-edital-para-o-programa-de-educacao-pelo-trabalho-para-a-saude-pet-saude-equidade",
    "title": "Publicado Edital para o Programa de Educa\u00e7\u00e3o pelo Trabalho para a Sa\u00fade (PET-Sa\u00fade - Equidade)",
    "date": "Publicado em 29/11/23, 13:44h",
    "image_url": "https://prod.ufcat.edu.br:1337/uploads/pet_saude_7fcafc0021.jpg",
    "alt_text": "pet sa\u00fade.jpg"
  },
  {
    "type": "edital",
    "link": "https://ppggo.sistemasph.com.br/index.php/pt-br/component/content/article?id=291",
    "title": "Chamada p\u00fablica do Programa de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o em Gest\u00e3o Organizacional - Sele\u00e7\u00e3o de alunos regulares 2024",
    "date": "Publicado em 24/11/23, 20:09h",
    "image_url": "https://prod.ufcat.edu.br:1337/uploads/Edital_UFCAT_b82ba78abf.png",
    "alt_text": "Edital UFCAT.png"
  },
  {
    "type": "edital",
    "link": "/publicado-edital-do-processo-seletivo-para-preenchimento-de-vagas-remanescentes-2024-na-ufcat",
    "title": "Edital do processo seletivo para preenchimento de Vagas Remanescentes 2024 na UFCAT",
    "date": "Publicado em 24/11/23, 19:17h",
    "image_url": "https://prod.ufcat.edu.br:1337/uploads/Remanescentes_2024_not_5c3539d90a.png",
    "alt_text": "Remanescentes 2024 not.png"
  },
  {
    "type": "edital",
    "link": "/premio-de-melhor-trabalho-de-iniciacao-a-pesquisa-da-ufcat-edicao-2023",
    "title": "Pr\u00eamio de Melhor Trabalho de Inicia\u00e7\u00e3o \u00e0 Pesquisa da UFCAT - Edi\u00e7\u00e3o 2023",
    "date": "Publicado em 20/11/23, 11:25h",
    "image_url": "https://prod.ufcat.edu.br:1337/uploads/vseminario2023_ab71dd25b2.jpg",
    "alt_text": "vseminario2023.jpg"
  }
]